（大陸食腸粉，慎入) 睇完唔好喊

每次番都食，幾蚊碟

食啦食啦食撚死你個仆街仔

好撚肚餓

好撚正，邊到？

卷腸粉啲菜大大塊 係香港頂多係菜碎

很想要

樓上果d咁鐘意大陸，
可必落黎?

幾時改名做大陸仔

中意日本啲野：
樓上果啲咁中意日本，
何必留係香港

唔好同班港獨豬講香港有 唔係又以為你大陸仔架啦

友口馥？

係邊架

聽講大埔有

大陸好多地方都有得食，我都好鐘意食
Btw,樓主個個望落去好像唔夠滑

太和橋果頭

喺邊㗎

宜家d支那狗惡哂咁喎

銀記？

一睇就知紅荔村

好撚正呢種

啲早餐
幾蚊碟 再加枝豆漿

大陸食野係又平又正既,

雖然食安問題令人擔憂

好撚正
次次必食

去大陸食嘢仲敢大大聲講出嚟

講真大陸無咩食得落，除左哩隻腸粉

次次去廣州都必食 仲有上下九果間糖水

以為香港人真係唔會去大陸玩咩

成人台都一大班啦

睇連登仔咁係咁奏 食過又冇咩特別

叫雞仲大大聲以為好值得自豪

好想即刻返大陸食

Btw成理盲反撚好嘔心

遞日變香港市你都係食依啲咖咋

屌你日本有逗留限制呀嗎撚屌

弱智

細個食就好味依家差左好多囉
返大陸早餐都係食佢 因為唔敢食其他野

日本有輻射

銀記 係廣州好似許留山咁 得遊客食 銀記總店都好差 世紀對面間六記幾好

咩名？好想食

食過一次 覺得好難食
口感一patpat咁

超中意呢d 腸

大陸嘢就完撚數啦

好似油淋淋咁
仲要係大陸嘢 見到都唔開胃
樓主食完喊就真

支那賤種

咪就係友口馥

你大陸嚟㗎？快啲返去添呀

去大陸食嘢都曬命 曬早死咩

香港腸粉俾租金搞到好難食

香港都食到

支港融合政策真係好成功
俾粒糖你食 就唔記得之前點樣俾人質食屎
睇完真係喊出嚟 仲要有爸打俾人屌盲反
啱咖啦 繼續唔好反 等多10年8載
香港變香港市 周街都係咩支那屎底撈 地溝油
周街都係支蝗人 大家都是一家人不用分得那麼細

米漿都唔同，香港應該落左「鄧」麵，質感完全兩回事，大陸個隻好食d,不過香港而家都有d地方有得食

油到呢

見到唔開胃

樓主食多d地溝油啦

太安樓入面有類似

我都係咁話

班盲反撚真係

真係好油
大陸腸粉係平靚 不過唔正囉

人地係香港食開日本野
唔好怪啲細路

之前鼎爺果期都有人彈佢落得多油啦

偶然北上偷食下先過癮嘛

港豬講一套做一套

反共十年表示大陸腸粉的確係好撚好食

上面會落豬油 所以香啲

老鼠肉腸粉

大陸周街都有 班友又係咁講名扮知訂做乜鳩

幾好食
同埋老闆娘好nice

上面成班盲反日日坐響電腦前面就當見識廣博

食碟腸粉都大陸仔，咁我去法國飲咖啡咪法國人？

上次諗住去食 點知賣曬

生菜加蛋

係架，食多d大陸野啦，再圍去試多d唔同既大陸野，我就唔食喇，留番比d食家

講到香港野食真係開山鼻袓咁
咪又係融匯左大陸唔同地方既菜式
唔好講到自己咁清高啦

反共上得連登十之八九都反，但入飲食台反真係on79

正呀 好想食
幾蚊 抵呀

同法國人有仇咩

名？

食狗糧都咁開心

好似都好唔滑吓

樓主係邊度食

正呀

多油唔係問題
但大陸啲油

點解冇人反米線？

點解你地唔肯用番大陸既錢同精神去幫手搞港獨？

屌 死番大陸啦
咩都吹奏 好撚on9 呢一批會員

呢隻腸粉真係好正 之前特登喺香港搵黎食 終於喺土瓜灣搵到間似樣嘅 廿幾蚊碟 份量得一半

慢慢食支那化學食物啦

不過遲下香港都變香港市
岩晒你地班撚頭

補返張相先

可必

應該係富粥

元朗冬菇亭都有檔
水準幾高 十令蚊碟又足料
可以一戰

友口馥
眼睛還健在嗎？

狗都唔食

講左幾次啲人都仲問

大陸啲腸粉平心而論係無敵

你地食外國野冇問題
但你地食大陸野已經反叛香港
佢地來搶資源炒貴哂樓 基本上香港人唔會炒樓 係比大陸人炒貴哂
你地仲比錢人賺？

又捉到五毛狗

未見過D腸咁咁撚樣嘅
湯嚟？

大陸啲腸粉好鳩難食
無啦啦會有雞蛋係入面

見識少仲出黎柒

食完可能會死

興芳路巴士站附近有間
以前返新都會有時都會買黎做早餐

腸粉入面放菜
大陸仔先食

細佬我怕你連碟腸粉叫咩名堂都唔知呀

你係個井入面望世界, 就以為世界同你睇既一樣?

一定食蛋腸同肉片腸

事實係難食
反人類嘅食法

唔係日本人點返日本呀7頭
你係大陸人咪返大陸囉

富粥？？

食開屎仲出黎柒

個喊位喺邊

平到喊

除咗菜仲有咩？？

廣東周街都係呢類啦，真心好食，$3-$9 一碟，勁好食

地溝油 味精 好好味

連登仔一邊係三哥或者雲桂香同港女 肥婆迫埋一枱
一邊好自豪好講獨
用佢推地既鍵盤去攻擊鐘意食舊式廣東布拉腸粉既食客係奶共死全家既支那仔

想像下個畫面係幾撚醜陋

Yes, 都唔明食下元素補身有咩問題, 腥港淫真係嬌生慣養

想試，個正確位置響邊

打碎晒樓上成班「講獨」玻璃心